{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024578",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2518475",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 캐시미어 블렌드 더블 체스터 롱 코트 [차콜 그레이] WOMENS CASHIMERE BLEND DOUBLE CHSETER LONG COAT [CHARCOAL GREY]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドの冬のダブルコートは余裕のあるスタンダードフィットで製作された製品だ。 ピークドラペルとフラップポケットがあるダブルブレストのクロージングデザインでクラシックな雰囲気を演出する。 また、長さが膝を覆う長い丈でHラインシルエットを完成することができる。 このコートの生地は70%のウールと11%のカシミアが混用された23ozの厚い二重生地で製作され、肌触りが柔らかく保温性が高い。 起毛加工で光沢と高級感を加え、肩にはパッドとスリーブヘッドを使用して安定した形態を維持する。 また、副資材としては天然牛の角ボタンを使用した。 このコートはクラシックなデザインと余裕のあるスタンダードフィットで、どんなトレンドとも似合い、長い間活用できる基本アイテムだ。 特に24~33歳の女性を中心に人気が高い商品だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この冬のダブルコートはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "この冬のダブルコートは余裕のあるスタンダードフィットです。"
        },
        {
            "question": "このダブルコートの特徴的なデザイン要素は何ですか？",
            "answer": "ピークドラペルとフラップポケットが特徴的なダブルブレストのクロージングデザインです。"
        },
        {
            "question": "このコートの生地は何で作られていますか？",
            "answer": "このコートの生地は70%のウールと11%のカシミアが混用された23ozの厚い二重生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このコートの特徴的なポイントはありますか？",
            "answer": "このコートは起毛加工が施されており、光沢と高級感があります。また、肩にパッドとスリーブヘッドが使用されているため、形状が安定しています。"
        },
        {
            "question": "このコートの副資材には何が使用されていますか？",
            "answer": "このコートの副資材としては天然牛の角ボタンが使用されています。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのようなシルエットを作りますか？",
            "answer": "このコートは長さが膝を覆う長い丈でHラインシルエットを作ります。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのような年齢層に人気ですか？",
            "answer": "このコートは特に24〜33歳の女性を中心に人気があります。"
        },
        {
            "question": "このコートはトレンドに合わせやすいですか？",
            "answer": "はい、このコートはクラシックなデザインと余裕のあるスタンダードフィットで、どんなトレンドにも合わせやすいです。"
        },
        {
            "question": "このコートの肌触りはどうですか？",
            "answer": "このコートの生地はウールとカシミアの混合で、肌触りが柔らかく、保温性が高いです。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのようなシーズンに適していますか？",
            "answer": "このコートは冬に適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 448
    }
}